En denk je dat ze dat zeggen genoeg af te gaan en laat je gaan die reis door jezelf?
_U_ weet ze wacht op je.
Zo bont, zo goed.
Uw oom Harvey's een predikant, ain't hij?
Goed, dan is een _prediker_ te bedriegen een stoomboot klerk?
